612有去發夢野餐嘅，記得仲要出嚟

唔好因為個目標偏離左唔係撤回
就會放鬆
我身邊有幾個就已經因爲咁
決定唔再參加
唔好唔記得612係一場「暴動」
無論你嗰日係前線都有好物資站又好
救護員都好
總之你做乜撚嘢
你都係會入暴動罪
衰啲講句，只要你嗰日喺金鐘中環你已經係「暴動」
等呢件事過返幾個月
班狗就會開始做嘢
大家見識到班狗未食藥已經係乜樣
嗰日612根據毅進制就話有四萬人參與
實際上有幾多大家都知啦
到時一定有殺錯無放過
為自己
一定要繼續爭取

就算冇都非法集結啦
就算你清白
佢都未必咁容易放過你
起碼搞足一個月

可能我有啲嘢都係誇大
總之大家小心
唔好以為冇埞野就安全

Btw記得有巴打講過
只要你可以喺後邊要叫支持又或者其他嘢就已經可以入你暴動罪

ys

總之有構成公眾不安就

係時候自組九龍城獨立泛民主派助選團

爸爸媽媽 我哋有啲嘢想講